唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

和理非可以發下聲明要政府點點點如果唔係就會去政總/立法會/禮賓/政府有得賺錢嘅地方去佔領到時勇武就會去佔 咁先係各有各做
我地可以好似雨傘初期要求同佢有直接對話 唔好怕咩失民意唔係就好似c9炒股票高唔放低唔放

我自己魚旦過後都心淡
但612睇到真係有得合作
最重要係文陣夠膽同政府拍檯

616可以話係行完柒左
文陣出聲明今日做野合好好多
依家唔想變2.0嘅方法就係俾文陣知依件事

呢點真

有無人幫手整poster /長輩圖方便文宣！！！唔可以輕易俾香港人忘記！！！

1. 未撤回"送中/逃犯條例"
2. 未切查警察濫用武力、濫權、濫捕
3. 612 依然被定性為"暴動", 想秋後算帳示威者
4. 未釋放被捕示威者
5. 林鄭未下台

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

驚分化就要出聲，唔好屌人，放下姿態

推俾文陣同金鐘人睇到

Push

求下你地幫手傳出去
我真係唔想散

最慘係又一堆人叫勇武散
又無和理非搞到集會俾勇武follow呢
返屋企涼冷氣抗爭好無？
公海叫人散班人即刻出嚟政總/禮賓府啦

我以為連登日日聽十九屌左膠屌到發發聲
又屌伊斯蘭又屌女權好

但我發現見真章果陣大家都好體諒香港政府

你啱
要俾和理非出師有名可以主動
禮拜日要求下個禮拜日冇滿足答覆就做野
咁先係真正合作 冇俾左定右

大家好似仲未習慣姐
以前不嬲都好似兩黨替換
依家要轉個新思維

on9自推

推

推到文陣同金鐘戰友見到

你家陣咪分化緊囉屌

唔好屌 最重要推上熱門俾人地知

應該set個deadline俾林鄭叫佢出嚟對話，唔出就行動升級，同埋一定要係呢幾日內，啲士氣一耐咗就會開始流失。

真心wor發表意見唔好話分化la.

最緊要大家睇完 自己諗 各有各做

今日柒左唔緊要
如果個個都知可以咁做
對住咩議題都可以咁做
之後唔合再柒 但最重要係推上熱門

可以推俾文陣見
可以推俾勇武fd睇

啱啊
一定要快手推上熱門先

你要勇就勇要和就和 各有各做

set deadline

你有能力可以兩樣都做
勇武係要個大台 但唔係指點前線
和平要勇武去守護

我夠膽講

依家最老定既一定係林鄭

輿論已經開始傾斜

好多OL廢中屌緊交通擠塞
尋日既所謂民望
依家已經backfire緊

搵人同泛民民陣講，普通市民有鬼人show你

辛苦哂三毛

你咁低手點對住班同志？

再唔勤力就冇
我都想為烈士做啲野
我覺得佢都唔想睇住件事咁行落去

其實唔係前一晚有烈士，都未必有200萬
所以我估200萬依個數字應該係超越唔到

推到上熱門先
文陣有睇連登琴晚先冇唱今天我

唔好分化 你覺得有咩要改善可以講

好，推

好多人提出其他戰術，轉場地，連登仔只會機械式回應，不分化不割蓆

正正係咁 我地唔可以俾佢嘅犧牲白費

唔係淨係警方可以玩軟化打民意牌

我地都可以
和平示威（軟化，拎民意牌）->佢唔聽->勇武
不停咁樣loop
每一次都出師有名
所以和理非要不停配合 堅持
一邊停左就玩完

同埋其實勇武都要好多和理非去支援
大量人群幫手頂住後面唔好比人包/等佢地唔敢亂用高殺傷力武器/搬物資/醫療/士氣

帶出勇武班人係建基於
「你個仆街特首當和平表達班人係戇鳩，
係佢逼人勇武」

啱啊
佔領可以佔一日 可以放假消息聲東擊西
但一定要推俾其他人見到先

佢依家就想雨傘2.0，明明有能力清又唔清，等自己人內耗同消耗民意

民陣已經直接去咗打選舉牌了
冇撚用

所以我地都要轉陣法
要拎返主導權

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

勿割勿分化

各有各做 雙管齊下
咁快話冇用對唔對得住烈士
個日我都想跳但係我太多野放唔底
希望依個方法可以為香港做返啲野
有個新思維

琴日一早要泛民議員集體係政總發表正式宣言啦！
搞埋d垃圾林鄭下台口號，大合唱有乜野用呀！

選舉...
20年黎都一直講選舉係不公平
議會內外抗爭10年前已經有人提出
搞左咁耐 泛民番番去20年前？

推左依個先 到時文陣知勇武的好就會mon多啲post我地嘅意見就會俾佢睇到

最緊要唔好互相指責
民意牌同逼佢回應嘅手段
兩樣有齊先可以贏得靚
最緊要唔好比佢消磨民意 持續比壓力林鄭

推！5年前衰過啦求下你地

淨係選舉就係20年前
雙管齊下可以做埋民生問題
咁就係行前20年

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

啱啊
要拎返主導權
政府唔受係係唔聽民意
佢一受我地可以係其他議題 民生問題有發言權

我都係612先係5年前行到出黎
求下你地 我真係好中意香港架

最緊要大家唔好停 繼續堅持
唔好當完左件事/冇事發生

用我方法大家仲可以懶啲
因為文陣可以俾政府一個禮拜去考慮
所以唔洗日日都咁緊張局勢

一百人有一百種方法
最重要係一齊去到終點

推 我地要搵個大台話比港共知有個deadline
Deadline 後都唔回應我地訴求就行動升級！！！

如果港共根本唔知有deadline 我地好難聚集到人

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

各有各做，最緊要唔好俾三毛分化
但我覺得出師一定要有名，如果唔係無人會支持

推!

啱啊
大家有咩想加有咩想做都可以講
只要我地係目標一致

啱啊
一日唔拎主導權一日都係捱打

雖然好似行翻舊路咁，但如果依加幾個人絕食會點？政府唔回應訴求就唔停止

咁樣又keep到高地又set到deadline

政府完全唔理到時升級又可以出師有名

所以依家依個方法
可以令到我地係出師有名
係政府官迫民反

我地可以雙管三管齊下
苦行又得絕食又得
我唔想再見到有烈士犧牲都on99冇人理冇人做野

差佬唔企喺市民嗰邊 冇架撐咁去佔領只會好似雨傘咁失敗 而家係要贏民意 等佢屈服等佢撤回呀 死佔真係冇用

要，有啲嘢要由和理非講，咁義士先可以出師有名。

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

不分化不篤灰不割蓆不譴責

所以要同文陣同勇武講
我地要推上熱門

啱啊
咁先係真正嘅合作

淨係叫口號作用唔大
要俾人知實際行動係點先可以合作到

其實我覺得，依加之所以會搞到各位口中所講既分化，最主要係勇武同和理非之間缺乏溝通，先會導致又捉鬼又盛咁

首先想講，唔好話我睇死，依加係得呢到指指點點既，大部分依加都未必係現場，所以就算你地係呢到講到天花龍鳳，現場既人都未必知

再講溝通，老老實實，琴晚勇武巴打搬水馬果陣n人圍屌既原因，大部分都係因為和理非非唔知佢地做乜尻啊嘛，呢個正正係溝通既問題，2派人無人可以出黎溝通協調。

所謂既兄弟爬山各自努力，其實我覺得唔係好啱，唔單止係要各至努力，仲要互相支持，咁先可以成功。

但現今睇翻2派人，勇武派無一個確實既領袖，和理非又比你地話比泛民騎劫咗。有人話因爲有大台先會搞到咁，我覺得，其實係香港人大部分既人都需要比人lead住，所以大台先能夠成功。呢個現象或者叫呢種習慣唔係一時三刻就改得到。與其大家喺呢到屌哂鬼又港豬又盛咁，倒不如親力親為落場用你地既理據去說服人，而唔係喺連登做鍵盤戰士就解決到

跟本勇武和理非都唔夠人
大部份都係打卡黨 行完up相回家
召喚到班打卡黨加入和理非先啦

跟本今日行動升級 一定有所收獲
黎多埸612 起馬比政府知市民強硬
依家政府就知 一放催淚彈 你班人就縮返晒入去

根本唔大家都唔可以冇左大家
各有各做 和理非唔好指點前線點做
勇武係和理非要簽名/要人頭嘅地方出黎
淨係得一邊係冇用架

雨衣1.0

所以我地可以推本民前 熱血個啲出黎做勇武發聲
但我地今日有飯民班律師係到 唔驚再俾人搞

打卡黨就係冇保護嘅羊
可以去遊行去表達民意
其他人就可以去佔領去文宣
我地都可以玩快閃
真係得嘅我地就可以係民生問題入手
拎到更多人加入我地

啱，好多人都理解錯各有各做既真正意思，太濫用呢句搞到分歧好大。
真正意思應該係各盡其善，同一個行動做唔同既位置/對策，
而唔係各有各搞。
明明兩邊都要互相支持先成事，無論個行動係和理又好勇武又好。
但而家和理勇武兩派都唔知大家想點。
兩邊點都要有人做LEADER先得

5 年前都係咁講
過一個月大家就唔記得晒啦

各有各做無問題, 但做埋D九野影響成個活動氣勢,
自然要出聲.

佔金鐘阻到邊個?? 阻到市民,吾係阻到建制派同政府官員.
甘叻既吾係阻市民,係去示威阻777(禮賓府), 律政司(佢屋企), ...
班中共根本樂見你地係度九佔, 阻吾到佢.

係因為個陣大家未合作過 各懷鬼胎
今次係見過612同之後嘅文宣 11號晚嘅金鐘站
我地先知依個俾大家各有各搞係仲好

就係因為冇溝通
到依家唔係612咁緊急
和理非就享受緊200萬人
勇武佔左邊到都好 佔完又唔知有冇用 唔佔又做左和理非 如果係有溝通民陣留到100萬人要林鄭飛的落黎政總對話都得 就係民陣好多野仲留係司徒華年代
又要出師有名 咁我依個方法係咪可以解決到 去遊行一家大小嘅又可以遊完快啲走 未必次次都要衝 但係你50萬人上禮賓我真係諗唔到點清你場

全紅字睇得勁辛苦 大佬呀

大家可以借鑒下黃背心
做一啲唔影響到市民 但係吸引到attention
嘅嘢

總之keep住熱度 唔好俾大家冷卻

例如用printer同a4紙 印啲林鄭賣港 反送中 示威者俾狗打到流哂血既字或圖
係大家番工時間 快閃係各個合法地方貼完就再去番工番學
唔會阻到自己 又唔會阻到人番工 但係番工高峰期 每幾分鐘就有幾千人睇到 宣傳效益好

發夢聽到人講，隨時可聚可散既流動民眾先係最大威脅

尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患

聲明: 純粹分享夢境，反對擾亂公眾秩序，作為小市民我只希望香港繁榮穩定，保民生反修例

用我方法咪得囉
要求咩可以變 做啲咩都可以變
又發揮到香港人嘅創意力

因為民陣都冇諗過有一百萬，都冇諗過淋奠跟你個白行，都冇諗過69 610打咗波，都冇諗過果一波勇武612 allin，都冇諗過勇武烈士+612之後有多一百萬人想跟

依家唔收割等幾時

算啦，由頭到尾有班和理非想人同佢白行，佢地係冇計劃爭取，係唔想有其他計劃去爭取

所以要俾多啲人知
有第二個方法 唔係我地唔同民陣合作
我地要推到多人到迫民陣同我地合作

但民陣由頭都尾只係希望

遊行=>成功爭取訴求

明明天係69 610果波 打出612呢個ace 唔係你估有人去尋日果遊行，仲有人夠膽死覺得因為白行有612

看得自己這麼高，勇武覆卓咋

唉我都唔知可以點
但乜都唔做又

無分化
大家擔心姐
利申琴晚遊行完就訓左

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

民陣咁多年都冇變過
佢地係靠得住就唔會出現勇武派啦

選個代表勇武嘅領袖，令泛民有個合作同談判對象，唔係只會俾泛民騎劫到2046

我fb同本民前同埋熱血講

開埋個連登post，嚴選第一屆勇武派代表

focus on

理念

目標

合作模式

協調

諗到再講

都要推俾多啲人知先得

其實連登之前到有個post想勇武有個領袖，想推推果個，但我自已就冇入過去，係因為

要有個大家都識，又要有平衡到泛民利益同爭取到市民嘅訴求嘅人，仲要夠虛心聽各方建議幫大家揾到個共識，呢個人響香港都唔知出咗世未，要知道咁嘅人呢個世界冇幾多個，可況仲要佢係香港人

所以諗到呢度我冇理過佢地，心入面認同就算

唔可以再比政府拖同分化
要返死線（有無人同議員傾？）
如果唔係就升級圍禮賓政之類
唔好分化
想衝既都冷靜
唔好輸民意
今次政府想用返雨運果個方法
唔輸得
所以同佢用腦

香港人唔好輸 加油

要設死線*

要推到成個連登都知
要民陣迫住同我地合作
要選一個代表到我地勇武派嘅人

推上去

推上去！！！！

支持

其實香港人好現實
大部分人都想香港好
邊個做特首冇所謂
冇民主冇所謂
只要求唔好失去僅有的自由
今次同03年咁多人出黎
都係因為自由被侵蝕
所以平反612
要求警方放人果啲
香港法治社會
除非林鄭特赦
否則應該冇乜可能
唯有寄望年輕人
踴躍投票踢走保皇黨

pish

咁就要搞到功能組別議席

叫勇武散唔係話勇武冇用搞差個局

而係你地兵力未齊人人都身心疲倦係時候充一充電

準備下次行動

「注意」：大量留言令傳達消息沉底
他們緊靠一句口號，從散沙團結起來。
「兄弟爬山，各自修行，永不篤灰，永不割席，槍口對外、團結一致」。不論你是那一方，請緊守口號。
請相信年青人的智慧及行動，「感謝各界關心」，由於年青人是從69自發站出來，而非預謀行動。
因昨天出現大量留言「撤退、離開及捉鬼論」等字眼的討論及貼，「不停洗版」，令到「傳達消息被沉底」。

今天很多爸爸媽媽陪同大家站出來，大家是「感恩」的，也「了解」大家是「因為擔心」。但請相信他們的智慧，可攻可守，這批年青人是有史以來最成功的，而又沒預謀的一群愛家人士，用「自己身體」「行動」「前途」追究政府。

請大家繼續守護孩子，不離不棄，別重踏雨傘事件，離棄他們，讓他們絕望。

而「繼續留撤退等」字眼，將示為「警方擾亂」，「請務必廣傳」，謝謝。617更新

出生係香港真係好無奈，唯有推下，希望有轉機

踢走？你踢得走？

人地玩開配票，掌心雷，偷地址 ，成本選民冊，電腦唔見，無人查，但你地仲天真到話唔好投保皇？
醒未呀？得咁小野揀仲僅有既自由
民主黨都係鬼嚟 建制AB隊
含淚投泛民！繼續唱雙簧！
一日有功能組別 一日無普選
香港人一人都無民主！
特權法查ugc 沙中線？音樂噴泉？人工島國歌法？
僅餘既自由？你講林榮基定桂民海？呢兩件唔洗條例都夾到返去，自由？

push

要有合理解釋先無人負皮

不過同期咁多惡法驚咩

反埋其他咪得

Winnie the Push